Kohtu korra pärrast ollid Rawwila ja Palwerre walla hoones kokko tulnud:Kohtu wannem: Jürri Ummus Kohtu käemehed Hans Härg  Mik Elts Kirjotaja H.Siimson
Kohtu käiaid ei olnud,ega olnud mingisugust asja seletada.
Kohtu wannem:Jürri Ummus Kohtu käemehed Hans Härg  Mik Elts Kirjotaja H.Siimson
